我屌你老母政府再唔開返戲院我真係會反面

我想睇銀魂

點反面
香港白夜叉？

ok..

你又學美容界玩絕食?

想去美容院多啲。。

淘返把木刀斬妖除魔

絕食囉

聚集即告你
你可以有咩不滿

我祝樓主你同女朋友永遠冇得睇戲

我想快啲可以睇演唱會多啲

開花發夢出魔法
否則視同同意惡法

顛覆國家政權？你仆街了。。

好想睇double patty

咁大個仲睇卡通片

我想睇double patty

支持....

好想睇Fanny and Alexander

已經報國安

高杉

啥來滴

卡通片都睇

你係咪唔滿意